有冇巴絲試過耳仔生暗瘡？

痛撚到仆街
出街又帶唔到耳機聽歌
點先可以快啲好

用消毒野洗晒所有耳筒先

我唔係暗瘡 但發炎

痛

依家連戴耳機都痛

巴打係咪用apple耳機？
我剩係用apple耳機先會生暗瘡

有 絕對明白
可能我洗得唔多乾淨本身又耳油多
粒瘡谷緊個陣真係大力小小掂都痛到標眼水

但當佢比我整爆 噴哂啲朧出黎個下
唔知點解覺得好爽

耳珠生左好撚大粒
兩邊都有，搽完野細粒左過幾日又大返又含膿
維持左幾年

耳珠嗰度試過
但講到最勁係鼻哥入面

耳珠耳背耳入面 諗得到既地方都生過瘡
利申：耳仔生瘡真係好撚痛

我都係用apple耳機先生瘡
利申：依家耳仔有粒

用其他耳機都試過生
不過都係試過2次咋

直接暗瘡膏 第二日消腫 第三日好返

絲

不過我都係用Apple 耳機

一邊耳窩生完 都未結焦
另一邊又起一粒

仲有無同路人分享解決辦法，琴日生，好撚痛

好撚痛 生左係耳珠下面